4000 萬保連奴定 4000 萬 張伯倫

邊個先係水魚

保連
張伯

唔講咁多張伯好波

一個歐羅 一個英鎊喎

所以張伯咁廢

我代表全體阿多謝利清包養

而家叫寶連奴

個幾月前 吊晒鬼 吊買咩保連奴個批人死左去邊

兩個燈晒

刀系廢

Hi